有冇玩過d公認好玩既驚但係你覺得好一般？

最近玩爆左人中0
唔知點解我真係覺得麻麻地

純粹個人感覺，fans唔好屌我

你地有冇玩過d公認好玩既驚但係你覺得好一般？

又想引鳩人講witcher3然後俾班死忠圍屌

witcher3

一定係witcher 3 簡直係垃圾嚟
預咗成班人屌柒我

red dead redemption 2
玩到訓撚左 玩左兩三日後雪藏

Witcher3我又覺得幾好玩
我唔知連登咁多人屌

GTAV, 劇情悶, 細節位比GTA4仲少, online loading 時間仲多過玩
Valorant 節奏太慢
Devil may cry 5, 場景重覆/劇情短，音樂唔錯

Rdr2我覺得唔錯
不過節奏係好慢

隻狼

芒亨

公認好玩
Valorant

Gta online d loading time真係cls
我都因為咁好快棄左

樓主識玩

Dmc係享受玩武器combo配戰鬥配樂 一流

前排特價買左黎玩
玩左十幾個鐘 諗緊會唔會繼續玩

引戰師，一定係PR公司

人中0玩法中上
劇情一流

點解覺得麻麻嘅？
每集個故事都好吸引喎 啲支線內容又夠鳩
打鬥話學虎落就屈機係真 但佢唔係格鬥game就原諒佢

係中人6比較

利申 玩哂咁多代

The Last of Us part II算唔算
Ps4友吹到神作咁款

邊有呀
俾人鬧到飛天喎

Ps store評價成4星幾

ching喺邊個平行時空過嚟？

唔玩你會後悔

Switch Zelda
唔知點解玩左兩次都玩唔到爆機
enjoy唔到

大部份大作 劇情太公式, 太正向

horizon zero dawn (唔係好一般，係悶到暈低，操控性又差)

Final Fantasy戰略版

METRO 2033

惡魔城X 月下夜想曲

Steins;Gate(根本唔算「玩」，只係電子互動小說，故事成日有人同EVER17比，我覺得差九條街)

勇氣默示錄 Bravely Default Flying Fairy(屌你老母，涼宮春日漫無之境的八月咩？)

仙劍奇俠傳4(對白太長氣)

軒轅劍外傳 蒼之濤(對白太長氣+爛鳩3D)

戰神4
D boss黎黎去去果幾隻又冇霸氣
D技好似好多變化但出黎出去咪又係果幾招
完全唔明點解上到神枱

Steins;Gate講到SF神作咁真係得啖笑

我玩左2集
極2 同 0

0既真島劇情同支線劇本我都好鐘意，但係2020年玩就覺得系統有d舊，好多loading

可能我2015年玩會鐘意

印家軍

nier

Tlou 2就唔好提添啦

其實我覺得tlou 1本身都唔算係神作 係好玩但我唔覺得滿分個種

極2 UI對玩家好好多
但冇得玩四驅車

ff7re
玩到第8章
唔太識欣賞

四驅車係幾好玩

其實我唔係覺得人中0唔好玩
只係個系統有d舊 我既體驗就扣左d分

無辦法我2020先玩

巫師3

個人認為呢幾年入面，rdr2真係可以上神枱
玩開速食game一定會覺得悶，但你試下慢慢投入佢個世界，淨係用隻馬周圍跑睇風景已經係種享受佢啲人物劇情對話做得好撚細膩

好撚認同

屌你老母我玩到結局嗰刻我個人抽離唔到
Morgan

有隻無乜人提但自己覺得幾好玩講唔講得
tales of berseria

GTA V
可能因為未玩過1-4
完全唔知有乜好玩

Doom eternal又係
我直頭覺得2020 goty人選黎
但係好似無乜人玩

明明好撚爽 但人氣就唔高

Fall guys
同fd連機都唔覺得搞笑好玩
操控好笨

想玩 好玩?

個人覺得唔錯

對馬戰鬼

bloodborne

P5
節奏太慢 太多廢話

gta 垃圾驚 玩神魔之塔好過

有款舊game叫crazy taxi好似幾受歡迎
但係我覺得太難玩

rdr2

啲人都係鬧劇情啫
其實gameplay幾好玩

remnant from the ashes
虎頭蛇尾驚
睇得出有能力做好但係好明顯就懶得做
後面啲王大部分都係小怪加強版
啲地圖又懶一個map用幾次
一個大map--->打王無限loop
睇評價仲話好啲人仲話主game咁好點解dlc咁差
根本就無好過

芒亨
打擊感差
套裝核凸
浪費時間

都係 人中34 淨係save都要load 2次 好鬼煩
d option又唔就手 睇地圖又要撳幾個制
之後都改得幾方便

四驅車技術性唔係好高 但好玩在砌車
士碌架 高爾夫我覺得好好玩
人中木村嗰代個無人機真係想棄驚 (白金咗)

之前耐到以為係我部機問題
原來真係要load十世

GTAV,但我個人都有影響， 個陣問個fd借黎玩 ，偷車個part已經wing到玩唔落去

GTA4唯一衰係張地圖太細

最好笑係咁多年都無改善

我覺得劇情低能

好似比小學生睇咁

第一次玩tales 呢隻系列之中都算垃圾

同你調返轉 TOB 係好多 Tales of Fans 都話好
但我作 Tales of Fans 完全覺得都唔好玩

HorizonZeroDawn
最近出左電腦版
mouse/手制都試過
覺得D介面控制都幾唔user friendly
唔係好想玩落去

Valorant 比起CSGO算快
Cod/Apex都係食雞Game 好難比較
Cod 打落體驗好差 TTK太短 （非食雞mode)

你只要捱過頭3粒鐘 你就會慢慢入到個世界同故事 初頭只係當佢西部gta
到後黎跟住個故事發現自己跟錯大佬 就會愈黎愈投入

唔講故事
淨係玩釣魚 騎馬 打獵 改槍同去唐人街聽人講屌你老母呢啲細節已經好正

LOL
幾年前已經好多fd有玩 佢地都有叫我玩 但我玩完新手教學就del咗隻驚 可能係種玩法唔啱我 覺得節奏好慢啲人又行得慢 唔夠刺激
雖然好多人玩過呢隻驚 不過我寧願自己打悶機都唔肯同fd玩呢隻
我間唔中都會down嚟試下可唔可以領會到隻驚既樂趣 不過次次都係玩唔夠兩個鐘就del

Witcher 3 戰鬥唔吸引
角色長氣 劇情拖得太長 唔吸引

做任務做到唔知玩緊咩

呢個真，嗰時我玩到停唔到手

去感受成個背景，成個故事
好似睇小說，睇漫畫，睇電影咁
一套好嘅作品，係當你一接觸，就收唔到手。

minecraft 睇到啲畫面已經頭痛 仲玩乜鳩

信長之野望

Ds, 隻狼果d

NIER

次次都係想講呢隻唔好玩喳

點會呀
我都覺唔好玩
但純睇故仔好正
好過就咁睇電影

悶到玩唔落去
Gow 3 易入口好多
希臘神話又正啲

個戰鬥系統廢到 無腦慢慢磨血
地圖有好多浪費時間既任
支線太多

總結:得閒時間多無野做先好玩

咁多集人中，最深刻就係牧村實同真島段關係

地圖有好多浪費時間既任
講得出呢句證明你好少玩

LoL RTS好玩好多

巴打你唔發現一直有個光頭佬跟住你咩
我覺得大部份任務都有佢既故事
做少一個任務做錯一個決定都有機會唔同結局
呢個就係好玩之處
係代入感唔夠喳

真玩左100個鐘無玩

Witcher 國寶級小說

喺連登仔眼中=垃圾

Valorant啲遊戲style 真係好普通
玩幾玩就想del

得我一個講death stranding

係咪會被人屌到仆街

Farcry
玩左第4集兩粒鐘 以後唔想再掂

Witcher

一樣
係到吹咩每行幾步就有野吸引你去探索
比佢撚過幾次狗去做d無聊野後就冇玩

呢隻唔係公認唔好玩咩？

dmc 5 戰鬥系統真係神級
劇情過得去可接受

d人玩晒d ?好痴線
真係無咁好耐性

人中0係正，但都有d缺點少人講
桐生篇開頭係幾悶，都唔吸引
d對白都好多日式既拖沓
幾句講完既野講十句

打擊感差 套裝核凸
你斬唔中弱點 刷唔到後期d靚裝姐

不過浪費時間真係駁唔到

人生online

搏屌
P5/R
但係S又ok

仲有人識ever17

係連登，所有出面公認好玩既驚都一定要踩幾腳

如果唔係人地果會覺得自己出類拔萃

巴打可否講下tales系列幾個最好同最差同點解

俾左耐性玩完第二章，玩到第三章左右，到佢鋪墊好d角色性格，成隻game既味道就開始出黎

佢係慢，但佢真係用咁慢既方法去為模擬緊一個現今科技所能做到，最貼近西部既世界

太多要入去嗰神廟玩d食腦嘅mini game嘅情節，太益智

xenoblade 1 de
覺得劇情有啲老土
畫面停留喺PS2年代
每次去到新地圖迫住做支線先
唔做唔夠lv衝主線
上網睇主線劇情都100個鐘
玩咗10個鐘
有少少拖

買咗數位版
放唔番出去
努力打埋佢

百貨應百客
屌細力啲

仲有隻dmc5
d人話打擊感好好
我玩左頭兩關都無心機打落去
好似斬草咁

(預左被屌) ff7 remake

玩到中途已經唔想玩

Ching 突破哂盲腸

一開始真係好悶
我頭三章用左3-4個月黎玩
次次玩一陣就熄左
但後面一個月內就一口氣玩完
真係好正 男主角玩到抽離唔到

頭兩章真係悶到攰，雖然後面幾章係正，但係個主角冇耐就開始咳到甩肺咁真係莫名不爽

人中其實都fans向

小遊戲同打獵造就咗隻game，當然唐人街有屌你老母都係一大賣點

起馬60lv先戲玉

巨商
當年唔識玩
繼續玩星夢/彩虹冒險

節奏驚黎

呢隻真係伏中之霸
屌你老母玩左10個鐘都仲係送緊貨
不斷重複做一模一樣既野
我見吹到話咩前所未見既新玩法先買黎玩
點知送貨就係「新玩法」

有興趣佢故事同戰鬥
但其他野真係太無聊
d迷宮同地圖，支線悶到我訓著
Tog, tov之後都唔太得

horizon zero玩左10個鐘無乜動力玩落去

capcom打擊感差
呢個遊戲界所有動作驚都可以摺埋了

考慮到個主角最尾會死就冇動力爆機

小島係遊戲界zack snyder
兩極評價
一係好讚隻game 一係屌到仆街
我就好享受送貨欣賞下風景 又有種空虛感 好特別

呢隻我斷斷續續玩爆機
主要因為畫面睇到好暈

我覺得係唔錯，不過好多媒體吹大左

same 打到幾次暴龍就無興趣玩落去
劇情完全無晒印象

原本係為左故事先玩
送貨係幾重複，
但玩玩下又幾好玩
無諗過送貨都可以咁好玩

塞爾達
我覺得地圖好重複好悶

Load完十世再比外掛狗打死/踢走

Witcher 3
fallout 4

直接刪晒啲劣評咪4星幾囉

地圖完全無深刻點
故事完全唔記得哂

山+平地+廢墟+遺跡 無限loop
大到漫無目的咁周圍行好痛苦

係 原來係有技巧咁送
後期又多左裝備 好有滿足感

如果botw地圖都叫重覆
咁無邊隻open world唔係重覆啦
佢做到個個地區都有特色已經好痴線

係啊 其實成個地圖都差唔多，尤其係D山同地面

好荒蕪wor
係得個屋仔好少少

而且個畫面又唔算靚，貼圖好粗糙

巴打玩到邊
係咪無出新手村

其實open world總有重複既地方
但zelda, witcher, skyrim已經算好
所以我傾向細/半open world

最好最差唔敢講 個人高評價嘅toh togf
原因故仔夠王道，世界觀夠fantasy，戰鬥高速爽快

放棄了

係 呢三隻加埋rdr2已經算係頂級openworld
但玩得多open world game

721831仲玩games

之前玩都係開game 要load一兩分鐘咋wo

喜歡搭橋鋪路，自己整好條路線俾自己行
但係好唔鍾意行路會仆街，佢又整得太易跌
同埋嫌打鬥唔好玩，打老豆嗰啲都仲ok，其他一律垃圾

無朋友?

skyrim我反而覺得正 地圖次要 互動同自由先係主
入城堡偷嘢同殺雞會畀人追殺
可以殺咗武器店老闆娶佢老婆
有變態孤兒院院長畀你替天行道 然後仲可以領養細路添

nier
戰鬥好怪

類似睇電影咁，好電影都唔係個個啱
Witcher 3 - games of 唔識串
人中 - 古惑仔
Tlou - zombies
戰神4 - Marvel
Rdr2 - 教父
Nier - 喜馬拉亞星

同fd一齊玩都悶

GTAO 同班friend一齊打係幾過癮
上山下海嘅任務的確幾有趣 同班friend一齊殺入去搶錢都幾爽
但其他野都垃圾到痴線
Load得慢、垃圾操控、多bug、某啲關卡設計on9成日會卡 數之不盡

Death Stranding
得劇情無gameplay真係頂唔順

horizon
是但打爆左就算

完全冇玩過主線 淨係開晒所有神廟同塔唔知點解玩唔到落去

Rdr2 真心好悶下 不過唔鐘意玩玩下半途而廢
所以爆左一次機就雪藏左

打機就係為左浪費時間架啦

我覺得隻game個系統大方向係ok既..
不過啲益智game真係啱小朋友多啲..

Nier最撚伏，悶到癲

唔啱玩姐
依隻驚係好蝦人玩，唔係個個啱

依個真，好撚悶

x2 唔識欣賞

load一次真係勁耐
我都係因為呢個原因所以冇玩
組隊成日有網絡問題

zelda遊戲性真係悶，劇情又冇
玩rdr2好過

Ghost of Tsushima.
同 assassin creed 冇分別，喑殺同打打打，地圖又得堆草。
吹到GOTY

zelda劇情:
玩家訓醒
NPC:你去拯救世界啦

入城堡stealth放狂暴搞到啲人打交

個問題係就算你冇劇情都好，你可以設計D收集物品嘅嘢，例如可以收集某D草類，草夠然後係交比npc/係神廟需要xxyy先可以入，而唔係得個烹飪系統而係冇咩用咁

zelda 一開始就係解謎冒險向

估唔到竟然有不幫份

個人心中最愛 各方面都正到爆

我玩左半年就係玩CARD GAME 都搵"?" (不過唔係成日開機)
果陣有時間開GAME都係入巫師 其實接受到BUG同戰鬥系統係幾好玩

最鐘意係果D你以意自己係左膠大愛但害死成村人既劇情, 最後條村變左怨靈村

你有無玩開成個系列先

頭兩章都覺得悶 之後會好玩啲 同埋節奏會越黎越快

玩完 極1同極2 再玩番3 4 5 你會嘔血

早排the last of us psn免費
玩左陣就刪game

人中重點根本係玩支線而唔係玩主線

呢個掉返轉
個個屌到仆街 但我好enjoy

Dark soul

LOL

通常玩完第一集
都係對Joei嘅不幸感到憤怒
我就馬上退碟放二手
已經冇嘢值得再玩落去

啊？ 唔.... 嘻嘻！

雙主角唔係隻隻game都岩用
就算唔係大山婆都咁講

PUBG 算唔算
可能呢D 驚唔岩我

傻西 屌你老母

解下謎打下怪探索下咁都幾好玩
呢個系列我都不嬲唔expect有咩劇情

Tencent係咁

好多傻鳩接受唔到淨係留低負皮但又駁唔到

witcher3
個戰鬥尻到暈

老豆出場型到

fallguy?

已經成堆負評

動森？

成隻game個色調 節奏都好悶
好似懶係高深咁 好累贅

解謎有D都好悶，係的小部分幾有趣

佢係劇本有問題個劇本直頭係反人類

人越大越唔鍾意打依類驚

除非同朋友玩膠

打機鍾意睇下故仔

動森

同你一樣
以前鐘意玩多人game
完左信長之後都好少玩呢類
而家鐘意玩單機

明明係god of war，唔農裝都係俾細怪一搥打死
大部份boss戰都係一套打法loop百幾次

Gow3打鬥真係爽快好多，不過都可能係想表達戰神又老又殘又要照顧個細，打起架上嚟又要舉盾又要閃避

爆氣條bar儲快啲/扣慢啲嘅話應該可以加分唔少

係要好多時間
係飛機跳落黎
執裝備 行行行 跟住比人埋伏 死
我究竟做過乜鳩野黎

人中0 係玩四驅車，重玩啦

送外賣

所以我真係唔識欣賞

Bloodbrone我打爆咗兩轉, 係好玩但唔講得上咁神, 隻狼就係bloodbrone 嘅改良版, 各方面都做得好咗, 但連登又講到狗也不屌

冇錯
我就覺得需在太少城市境，有七成係奇撚怪魔境黑媽媽，我覺得死喺呢個位

比龍虐殺？

d場景設計好一般 投入唔到
而且講戰鬥系統 硬係覺得好無feel
戰神個d正好多

玩爆左xe2

以為xe1都應該啱玩

但玩左幾個鐘就唔想玩

連登講到只係普通節奏game

Call of duty 系列

No man sky, 個人覺得好悶但唔知點解連燈捧到上天

調返轉，deathstranding 俾人插得勁，但我覺得幾好玩

勁好玩

單機劇情唔好玩咩？

煲講緊未出之前？
隻game踩到落地心啵

我覺得好好玩，故事感動
行到d雪景山景突然加插配樂正到癲

大預言家

我自己就鍾意XB1多D，XB2後面D劇情煩到忍唔住飛黎睇…
不過隻GAME太多無謂既支線
除左EXP同錢之外無特別野拎

gundam versus

Disco Elysium
悶到仆街
節奏好慢

Spiderman
打完第一隻大佬就冇玩落去

冒住比人公開插入既風險都要講
red dead redemption 2 又吹到神級 未來遊戲
但我真係覺得好一般 D操控又難 去D地點騎住隻馬跑 浪費哂D時間
劇情節奏又慢 我真係唔識欣賞呢隻未來game

好玩
但人大咗唔鍾意輸幾鋪就冇咗一晚
好似成晚冇做過嘢咁

同埋有啲嘢掉落率太低

FF7 rm

唔係喎，每次連登選十大遊戲，no man sky都好多人提

即係公認好玩嘅要所有人都覺得好玩？
你弱智？

曲線架
因為隻game未出前捧到上天
出左之後比人屌到仆街
所以次次有人講邊隻game好玩
d人一定推介no man sky

玩到第8章
覺得d場景好悶
戰鬥又麻麻地
劇情暫時唔覺有咩咁神
無心機玩落去...

睇下你啲負皮多到

其實我睇過之前大部份嘅踩witcher post都係講佢戰鬥系統差，咁關佢本小說國唔國寶咩事？ching你講野又會有咁搞笑都有嘅😅😅😅

玩到後面有D悶

小島d配樂加插位正到仆街
bb theme

真
懶係有深度
我覺得有啲眼高手低
玩完唔知講乜9

我個人覺得人龍3最頂唔順
咁多集都玩曬全部支綫得3玩唔落
完左主綫算

而家變咗淨係可以屌witcher 3，唔可以屌其他3A

一開始真係悶
我都玩到想訓
由其係要係咁騎馬

平時玩開咩game

Witch3改做tlou2就成句句子通順晒

一開始多d人一齊玩，十分鐘一條都幾正，後期冇咁多人，玩玩下都冇乜心機
利申:mr過100

我話Uncharted 會唔會係搏屌
ps3 玩過uncharted 3 劇情完全切入唔到, battle system 同tlou 比差幾皮. 玩左幾個鐘就無再玩

因為冇公認過好玩

zelda botw
巫師3
rdr2
death stranding
隻狼
dark souls系列
bloodborne
戰神
tlou12
對馬
呢d全部都啱玩
但nier真係唔識欣賞

dmc係難上手，識玩同唔識玩差好遠
nero唔識點火真係斬草咁，當你學識刀刀烈火就好撚爽

我玩tlou2反而有另類娛樂
好期待到底點解咁多人屌
每日都盡量抽時間玩，勁想快d爆機

係機鋪玩過街機 好撚正

係連登仔眼中，除左自己寫隻game 之外，無一隻game 入流。

垃圾valorant

咁我應該係唔識玩

成個系列定係其中一集? 如果係前者顯示你只係唔鍾意呢種戰略game......

單機就係
Online入場又load，開任又load，正式開始個任又load，有人走場又load

係lihkg批評p5

每次的起心肝用心玩， 但都玩唔長

預咗
只可以話真係個人觀感黎

我玩完再上網睇人玩COMBO
好似完全第2隻GAME咁

Diablo2

打完一次又打返同樣嘅關，只係增加難度（仲要3個難度），打完又係不斷打返一樣劇情一樣嘅怪，根本為打裝而打

以前有冇玩過元祖FF7先? 冇玩過係差咁啲

如果TLOU2玩咗前兩個chapter都未明點解咁多人屌，咁你以後都唔會明

好心玩呢啲劇情game就唔好睇劇透啦......

我玩tlou2有種睇爛片既心態
其實幾有娛樂性

例如製作組整死哂d配角 想懶感人

但係班配角描寫得唔好 我其實連佢個名都唔記得 我就覺得好好笑

Witcher 3個故事幾好睇呀

p5
bloodborne隻狼
尼爾
gow
tlou1
witcher3
portal halflife
mgs

有啲人係咁，以書本、電影方式評價遊戲
然而遊戲唔係淨係講劇情，遊戲係互動，追求gameplay
淨係戰鬥系統垃圾已經大打折扣

same,故事冇特別

果個時期做到咁已經正
連登仔用呢個時代去同人比

地圖炮

你追求嘅嘢同人唔同姐
無話邊個啱邊個唔啱

gta5

勁舞團
彩虹冒險

通常話bloodborne唔好玩嘅都係打唔贏

呢個就真係引戰師

淨係騎馬都已經唔想玩
唔好係咁話叫人欣賞風景都值乜乜柒柒
遊戲性呢樣真係做得差
寧願打多次GTA好過

一定係Witcher 3
個戰鬥同無雙一樣咁單調，啲所謂調查（要用獵人能力嗰啲）又一鳩樣重複，來來去去都係跟住啲clues行

仲有個故事，啲人講到好撚神咁，但其實都係做下跑腿殺下怪，搵女嗰個主線又推得慢，同埋好多任務都好似對角色發展無乜影響，令到我覺得Geralt 全程都成碌木咁

成個open world得個靚字又少interactions，極之空洞

利申 喺Novigrad做咗大部分夠lv做嘅支線，去到Kaer Trolde見到個地圖咁撚多問號，又諗起要重複逐個騎馬去做同一樣嘅野，頂唔順棄撚咗

芒亨最黃金年代係psp嘅mhp2g同mhp3，mhw無得比啦

事實上好多gaming community都討論呢啲話題
Reddit同YouTube gaming channel都有好多
甚至比連登更激進，啲whiteknight直接死亡恐嚇個youtuber
仲有metacritic係度洗高/洗低個評分

你首先要頂到佢頭4-20hr 節奏超慢
之後會係神作

我3年前棄game
肺炎焗我打爆
好玩

1冇特別
2,蕩失路

己棄

聽你講到witcher3好似係上世紀產物咁
點知google一下原來係2015年，同bloodborne同年
Darksouls仲耐歷史，2011年

我玩到開頭炸火車果度就棄咗，真係會悶到訓著

我覺得尼爾唔好嘅地方係佢要重複玩第二次個主線，雖然9S hacking嗰度係幾好玩，但玩耐咗就無乜特別

但隻game啲配樂同2B個屎忽簡直痴撚線

一搥打死 <- 呢個真，我都唔知我裝唔夠定lv唔夠，但主線boss差不多一take過，女武神一個可以冇難度咁ko，再搵下一個俾佢批兩野就死左，可能我廢

最煩一半係解迷機關，搵野搬野重複度高悶到嘔
見到d 箱諗緊都唔知點開，走去睇攻略原來係遲d先可以返黎拎
咁我下次再卡個陣咁我係走好丫定繼續解，好迷惘

有時打完boss或者過劇情個人好熱血個陣又黎解迷
cool down哂打斷哂個節奏

個戰鬥都叫爽既，飛斧同其他打擊感都正
技係多但反來都係個幾招加閃閃閃就攪掂

劇情真心正，個仔既心理轉變好細膩
爆機個陣我重以為先係正式開始，點知原來真係爆機我
之後搵d review黎睇話本來諗住出dlc，但個長度足夠出一隻game就hold起左喎
而家好似得半隻game到喉唔到肺咁

遊戲係多媒體加互動嘅享受，純追求劇情，但gameplay悶到傻，我直接睇戲好過啦

唔係追求嘅嘢唔同，我提及gameplay唔代表我唔注重劇情唔通一套戲演員演技垃圾、剪接垃圾、敍事節奏垃圾、運鏡垃圾、CG垃圾，又要搬漫畫定小說原作出嚟洗地話劇情好就得咩

Monster hunter 買完玩左一日就送左比朋友

主線劇情不嬲無特別
啲人係吹奏石之心姐

combat真係廢
當telltale玩囉
佢前面啲boss fight真心垃圾
係得血與酒似返啲樣

成隻game不嬲dlc>main game
係睇你對個世界觀有無feel
要好玩zelda更好玩

佢個磁石好難用
其他ok
利申，只係睇左2次攻略，一次星星，一次女裝
就爆機

第二次主線係9s角度出發，三回目先係真正故事

石之心普普通通，witcher3包括DLC在內所有主線都好普通
係有某d支線出色only

Dead by daylight

如果係ubi整嘅game，一早俾人屌重複性太高

真，好難用

隻game得音樂，同賣肉

zelda 本身主打解謎益智，然後你話zelda太益智

其實如果有基礎哲學知識就會知隻game好明顯係講緊存在主義，不過可惜大部份玩家都冇咁嘅知識咪以為隻game淨係賣似同賣音樂囉

dmc重點都唔係劇情 而家明快既節奏同打擊感 不過dmc3已經係系列既顛峰 感覺唔到後作有咩突破

我連盾反都唔知有，一樣爆到
之後睇youtube先知好多技巧

人大左越黎越唔enjoy打機

而且新主角殺舊主角我可以接受
不過要喺唔更改人物嘅設定
將Joel改成弱智就不能接受

我玩得驚少 講殺舊主角
復仇龍騎士2嘅表達我覺得係最好

我都唔知有

即係眼高手低

玩開賽車game

我之前玩nfs heat越玩越悶

玩就唔係幾好玩 睇劇情風景算一流

一班有批判性思考嘅人總會有唔同意見
本身就冇可能有完美嘅game
所以一定有缺點可以討論
咁想睇一言堂嘅可以去微博

玩過dmc3 dmc4 同dmc外傳，諗緊買唔買dmc5好 今集冇得用Vergil BB好似係boss黎
Ching認為玩開dmc今集值唔值得玩

EVE Online 第一次玩on99咁搞咗半個鍾連新手教學都未完成 然後棄咗game

之但主流評價又非常好喎，就算唔識哲學嘅人都會欣賞隻game
呢d應該叫雅俗共賞

其實Witcher2比3更有電影感
3代open world令節奏奇怪
2代單線性、又會回憶，成件事好smooth

呢隻公認辣殺game喎

大把人中意visual novel同telltale 呢啲0gameplay
又大把人中意無雙芒享街霸呢啲無乜劇情但爽快
所以我先話各花入各眼

不過我認同2樣嘢都有就更佳
喺我心目中就有mgs half life同soulsborne
witcher我就覺得同bioshock差唔多
真心gameplay麻麻
玩嚟都係睇故事
上唔到神枱但都ok嘅

如果對美國西部牛仔故仔無愛，又唔鍾意慢節奏嘅game可能真係冇咩feel，不過中後段部分論劇情真係拍得住一線電影水平。

nier匯總媒體 得分
GameRankings PS4：88.84%[15]
PC：86.80%[16]
XB1：92.33%[17]
Metacritic PS4：88/100[18]
PC：84/100[19]
XB1：90/100[20]
賣4xx萬隻

zelda賣左1500萬隻

中國人思想就係覺得只要同主流持相反意見就係博出位，嘩眾取寵
連自稱反共反拒絕承認自己係中國人嘅連登仔都有呢種劣根性，所以話香港人點會唔係中國人

咁我想問你覺得有咩game係好玩?

我玩開 nfs heat越玩越開心
追警察5星超好玩

好玩嘅遊戲 冇朋友玩都會變到好悶
無聊嘅遊戲 有朋友玩就會變得好玩

lol同pubg

Witcher

戰鬥有如番去ps2 時代

just cause 4....
d系統懶係複雜咁

希望黎緊FH4玩得開心

月下都唔岩玩其實你係咪唔中意打機

r2d2真係好玩，認真。
果陣西部氣氛做得好好。但要成個人浸淫落去先覺得好玩

Valorant 支那驚

4唔好玩

gameplay差到其他嘢上曬神枱都冇用
我唔會批評nier個故事，因為玩法衰撚到我完全冇心機研究佢個故事核心

因為death stranding係公認唔好玩。但有啅頭咁解

好多野一定唔會個個鍾意架啦
純粹表達唔鍾意 又冇話鍾意既人有問題

So?評價同銷售額不嬲冇好直接嘅掛勾
如果你以為銷量=評價咁你都幾無知下
仲求其一隻ubisoft嘅糞game都過千萬銷量
但好似P5呢隻基本上公認佳作嘅game都係得幾百萬銷量就可以睇到銷量同評價係冇必然關係
其實主宰住銷量嘅主因係marketing策略

其實我唔介意你踩nier，畢竟人人口味唔同，你唔鍾意都唔代表d乜，但無知到用銷量嚟評價一隻game就未免柒左少少

玩家水平參次就真啦
當年連登有個柒頭出post簡評
話佢名過於實，岩岩玩完a結局覺得好悶
屌你a結局只係主線既3分1都未到
人地寫到明係多周目個柒頭以為自己已經爆左機

中意DMC玩法就買啦
今集操作易上手過DMC4

人人口味唔同，但nier嘅成功首先証明左你第一句係錯，因為真係有用

點解
未玩過FH系列

玩幾個鐘就唔玩好難評到一隻game好唔好玩
Rdr2 頭幾章真係悶到仆街 成日騎馬騎到訓著
去到中段主角既內心戲開始出黎（唔講咁深入 唔想劇透）
就玩到停唔到手

我一開始嚮雪地已經覺得好撚正。
同埋我好撚鐘意開自動導航，然後睇風景

遊戲史5年仲唔耐？

真
接受到魂系列但接受唔到MH
覺得花過多時間去打一隻你已經摸熟咗規律嘅BOSS

嗯...
太吾繪卷囉...
我明白佢自由度高，但真係太自由，太複雜，完全唔知想點

芒享街霸都唔係RPG，冇劇情當然係正常
我唔會當啲背景故事、世界觀、人物設定之類係劇情囉

ff13咪睇電影咁款，一早俾人屌到上天，不過只係佢走得太前，單線性睇電影起碼容易入口，不算太差

依家最大問題係，明明賣劇情嘅RPG，轉玩open word/非線性，仲加插一堆無聊嘅支線/地圖元素，內容重複又冇探索嘅新鮮感，加入好多系統想扮沙盒嘅自由度，但毫無深度，淪為煮飯仔跑龍套嘅玩龍，最終導致敍事節奏嚴重有問題

5代桐生篇其實正 但其他認真麻麻

Well，同佢同年嘅bloodborne甚至早佢幾年出嘅darksouls嘅遊戲體驗都高佢幾班，都唔知點解你可以用「果個時期做到咁已經正」嚟做藉口

gta sa

No man sky

地圖唔夠大，令到佢夾硬要將2B同9S既故仔拆做兩個周目，如果成個故仔可以一氣呵成咁講就會好好多。講哲學既位我嫌太作狀，整個叫沙特既NPC，boss名作到同啲哲學家名一樣又冇咩解釋，

P5 一開始打迷宮真係悶到訓著 打一場 完場結算又耐
係後期學左技有得秒先節奏快d
反而戰鬥系統外 我就幾buy 真係要take your time
個故事幕幕後大佬太誇張 over左

利申：機已爆 但要我玩多次p5R真係不了

屌，你講起佢我先記得我仲未打爆佢

呢隻係小眾硬核MMO，唔係咁易上手

動作一流，劇情九流
唔係個gamplay我唔會頂到abby個part

所以唔係open world就一定好，啲人鍾意skyrim就將open world捧到天咁高

唔係唔岩玩，係玩過幾隻按摩城，唔明呢隻有咩咁特別要好似兩登仔講到咁天上有地下無

用唔同類game比銷量就冇價值
但同類game,賣得多就=好，冇得駁
由奇差幾倍銷量
你有幾可見過40分大作，銷量小過同類遊戲？

巫師3 跑來跑去

同意

咁你繼續玩呢類驚，單機驚唔啱你

TOGF垃圾黎

「正」有咩問題？
屌講黎都曬氣

戰鬥系統根本冇深度可挖，冇技能，武器用邊把都一鳩樣，全程劈垃圾桶機械人。優化做得又差，我用Pro玩都會耐唔耐畫面定住半秒。
唔明點解可以上到神檯

witcher 3

關時代咩事
2代敍事節奏都好過3代

講得好
佢列左大部分so call既大作都話唔好玩
之後原來自己玩開LOL同PUBG

要玩極難先體驗到戰鬥樂趣

差唔多
同街人打俾街人三機又唔開心
自己屠龍又好冇癮

首先一個人買game嘅時候未必要了解得好清楚隻game嘅過去同而家嘅玩法，可能買嘅係新入坑嘅玩家，又可能係新game迷，我就真係第一次玩zelda，聽人講好玩就試下，未必要資深game迷先可以打機
回應返主題係講一d公認好game但自己覺得麻麻嘅game，其實無話隻game差，只係唔適合自己，哩個post唔係會令人爭拗嘅post，因為只係表達個人感受睇法

之後都好悶下，戰鬥系統好弱智，唔可以skip

玩完ff7re 忍唔住玩埋本傳睇埋ac電影 會唔會係個戰鬥方式你唔鍾意？見好多人都覺得下下比人斷技+打大量小怪仲難過打boss

zelda吹大左

p啲幕後boss次次都係咁架啦
戰鬥系統其實唔係問題，只係鴨志田作為新手迷宮真係太撚麻煩

異度神劍2

個故其實對我黎講一般般 唔算好唔算差 係D女夠正
個戰鬥系統我自己就唔係好BUY 唔夠爽快
同埋畫面好多鋸齒

尼爾係叫好不叫座
其實個世界觀同劇情係好好，啲角色設計都特別，我覺得無10分都有8分啦

銷量同review都係鬥燒得多錢落去做marketing, 你睇TLOU2同watchdogs就知

如人地早過佢出嘅game遊戲體驗擺係2020年呢個時代都唔失色，咁你點解可以用「果個時期」嚟做藉口呢？
你理解能力有冇差到咁？我諗同你講真係講嚟都曬氣

完全同意 玩到勁悶又無聊
到最尾終於父子聯手有D feel 先黎 the end 我屌丫

eve呢啲沙盒mmo係極小眾個個笑佢excel game

呢個post講嘅game，首先隻game要「公認好玩」

其實已經算係叫好又叫座啦，上面用nier呢隻隻低成本嘅game同隻3A比較銷量根本就係弱智行徑

芒亨 又悶又慢

無可否認隻game係撇甩唔到日系game啲中二病原素，我覺得完咗一周目直接駁去三周目個故事，再俾A2同9S故事上多啲交集會好啲，咁就算喺同一個世界玩我都覺得ok

好電影最長咪3個鐘，100個鐘行行企企，騎馬幾味都唔知做乜鳩

LOL

打來打去都係兩隊
上中下三路磨來磨去

重重複複 節奏慢

係. 好似睇電影咁, 好悶.
d怪又set好哂位置. 打完又要等respawn

反而鐘意以前踩地雷多d.. 冇咁悶, 節奏快d

原來你真係弱智唔係扮架喎
咁tlou2喺你心目中一定係神作架啦

睇黎ching玩開歐美市場game 中意一針見血

唔鐘意日系婉轉嘅故事表達同畫面好正常

小弟咩類型嘅驚都玩所以都大概明唔同風格有咩吸引

小弟部分遊戲淺見希望幫到兄弟揀驚

Nier 戰鬥流暢度高，多結局有啲ending做得幾精彩，好似true end為他人del save果度特別深刻

人中系列 故事方面其實玩一集其實都夠，有啲老土（又要幫人頂罪出返黎）集集差唔多陣係加少少支線玩法，有出其他完全唔同世界觀嘅系列作（人中北斗，如龍維新），依兩隻比較值得玩吓，其他真係好fans向

tlou 1 故事同玩法都做得勁好，故事係遊戲頂尖級水準，intro sarah死果part真係好震撼，第一次打機玩個intro都眼濕濕，遊戲畫面係當時算係好優秀，氣氛場景都做得唔錯，會令人好有代入感

uncharted 4 雖然冇玩過前作但都完全睇得明故事，intro逃獄果part又係令人好投入感情係兩兄弟度，故事僅次於tlou1，但故事後期好無力加上關卡場景全部都係草令人審美疲勞，啲槍0後座力假到震

max payne 3 爽快度高，慢鏡射擊係隻game最大特色，Rock star出品必屬佳品，又頭爽到尾，會有種咁就完左喇？嘅感覺

GTA 5 故事係得富仔比較吸引，物理引擎係gta4劣化版（網上有人做過對比片，打gta4 is better than gta5就有），玩完故事就冇動力玩落去，多人連線load撚到2046，多人任務啲街場成日派膠，辛辛苦苦打搶却唔同frd夾真係唔洗旨意過到關

DMC 鐘意神話惡魔題材嘅朋友會like，格鬥爽快係咁椅都過百combo，連技多變 係第三人稱動作遊戲嘅戰鬥裡面算係頂尖，偏metal嘅音樂都係dmc一大賣點，難度變化大 廢可以玩親民嘅easy mode 高手又可以挑戰俾人掂一下都死嘅hell to hell mode

Nba2k 一年比一年垃圾2k21除左轉左運球動畫，新roster同罰球線多左24秒顯示之外系統完全抄返2k20，動作算係同類遊戲最真但體驗係屎一般垃圾，step back fade away依啲動作係廢基本上唔會入到波，雖然知佢鼓勵玩家多啲teamwork 但Harden唔識入step back ,nowitzki Jordan又唔識入fade away會唔會on9咗啲業餘賽成堆偷波外掛唔洗旨意掂到粒波，最後就係屎一樣嘅server俾人屌咗咁多年都係繼續賺錢，重要係依啲野係自2k18開始一直冇改過，玩咗4年結論係真係唔會再俾佢呃，屌你老母Ronnie2K

risk of rain 2

都啱嘅 認同每個人對唔同game有唔同睇法
我反而覺得佢自由度高 故事都吸引 所以覺得好正

打完gta5，到最後都唔知劇情講咩

open world一定要達到一定程度嘅非線性沙盒元素先至有意義
minecraft呢種最純粹嘅創造型沙盒一定係open world
GTA5模擬真實、高自由度嘅類沙盒都係open world先做到
skyrim本身已經有高自由度，又有得玩mod，可以話係GTA5+minecraft，所以佢嘅open world設計係絕對有意義

依家啲主力sell劇情嘅單機，喺地圖狂加支線/事件就當整open world真係好on9，完全做唔到沙盒/類沙盒嘅非線性，只係多線性/網狀嘅玩法
玩起上嚟好似GW2開地圖咁，要跟住啲地圖標示/point of interest跑
但係GW2起碼係OLG，玩家一齊玩起碼有互動，戰鬥系統又唔差

sell劇情嘅單機都係乖乖地整單線性算把啦

巴打有無玩TLOU2, 我已經知道曬個劇情，諗緊仲玩唔玩好

另外搭單問如果人中入坑應該玩1重製定0好

行兩步播一次片，放招打到boss一定血量又播片，連後續傷害都冇埋。戰鬥鏡頭又飄又亂，一半act一半rpg嘅玩法搞到個節奏支離破碎。

uncharted

街霸有分story mode 同arcade mode

佢難度有問題，係我第一隻玩最高難度打啊到落去嘅驚
個人打機諗法係製作組係用最高難度去設計啲遊戲，打機要一周目就玩最難先會體驗到戰鬥系統

小島Overrated就真

拎銷量黎講真係得啖笑
銷量係其中一個最唔準既指標
Tlou2唔講，好多EA同Ubi大作銷量唔差但爛到屎一樣

同類型比較既話
電影果邊長霸imdb首位既月黑高飛當年票房都係幾千萬

好睇人
如果對角色有愛
我嗰陣時一買玩左全日無停過手

呢啲一係假膠

一係自己本身無品味

同意呀，我認為Nier故事背景同設定係有趣，但佢太沉迷於用另類既narrative講故仔，搞到條主線咁曲折，整埋咁多個ending，其實並冇令隻game好玩咗，只係加長咗grinding時間，甚至令好多唔太buy呢種戰鬥模式嘅玩家棄game

總有d乜柒都唔識嘅傻鳩會以為銷量係一切嘅

以前無咁多遊戲揀

而家科技擴寬埋創作自由

跟風買入
本身仲期待緊有幾好玩
最後玩咗1個鐘都無就再開過

其實我覺得重點係將個世界做到栩栩如生嘅感覺
最好例子係rdr2，限制fast travel喺地圖放好多隨機事件係令到隻game個世界有種生動感
witcher 3個open world設計係靠文本支撐唔係靠遊戲設計，gameplay上我都覺得麻麻地

佢d支線的確係多到傻
對於d唔做哂任會唔舒服既人會想死

LOL都話可以升下lv，買下skin

無ssd

睇到連登巴打教CD projekt red 整驚真係好感歎 估唔到香港咁多人材

其實4百萬量都幾好啦
又唔係咩大廠

食雞玩法同埋有技能既槍game
pubg, apex果類

以前玩開r6:roger spear同cs
覺得公平好多 大家起步一樣 有一樣既item
覺得食雞玩法同有技能唔好玩
特別係食雞 一開始落地拎到d item好睇運氣 唔多公平

我有ssd
都係load到傻左

小度強迫症

解？解到on99

入戲玉至黎the end，冇辦法啦係唔make sense 嫁啦

佢銷量後勁好強，係靠口碑推出黎

隻驚未出都俾佢劇透晒我都有諗過買唔買好，因為其實除咗故事難頂之外gameplay真係做得幾好，尤其AI睇演示今次真係真咗好多，又識聽聲，又識包抄，仲識叫佢地隊友啲名，故事方面Abby咁乞人憎都算，不過諗返起個總監串過馬撚咁同啲玩家講：唔鐘意隻game咪咪撚買囉 真係把幾火，就算隻game再好都唔想俾啲咁嘅垃圾賺

Btw人中0會好玩啲，故事普遍人都覺得精彩好多，可以知道好多1唔知嘅野，係人中唯一一集故事好睇小遊戲果啲雖然略小於極1但都已經夠玩 果然0先係人中嘅精粹

其實係大廠SE
不過觀乎前作50萬銷量都冇嘅數字佢今集賣到400萬根本係叫做大賣特賣

浪費時間 搏唔到
不停打龍 砌裝
成隻game 都係磨時間
個遊戲模式好悶

就係..

我毒撚, 我真係代入唔到靚仔主角同個呢條女既感情線... 同埋可以年紀大入, 覺得主角扮cool好中二

我毒撚, 我真係代入唔到靚仔主角同個幾條女既感情線... 同埋可能年紀大左, 覺得主角扮cool好中二

笑死, GTA4 咪得連登吹奏, 單機悶到閪, 地圖細, 除左打bowling 冇其他野做, 超級工具人主角
GTA5 有打劫, 有golf, 有網球, 揸車正過4勁多,online 更加冇得比, 得毒撚會話 GTA4 正過5

我上面講咗，我唔會當啲背景故事、世界觀、人物設定之類係劇情

芒亨既精髓係在於你同幾個朋友一齊屠龍嘻嘻哈哈
你用單機遊戲既標準去睇當然係浪費時間

想知巴打你期望隻GAME解釋啲乜
點解個NPC會叫自己做沙特? 依啲重要咩?
而且明明個世界觀就係Android不斷模仿人類去尋找意義
存在主義就係講, 人本身就冇固有嘅意義

佢的確係劇情喎

係，栩栩如生=代入感
冇代入感嘅open world只會淪為開地圖踩點game，如果再加啲膚淺又冇深度嘅釣魚、煮食、露營、影相系統扮類沙盒、扮生存更加on9，好似小朋友玩緊煮飯仔咁

Witcher 無咩

講起open world嘅問題，真三國無雙8可以話係中曬，就算你整到全中國地圖咁打無雙又點，地圖廣大而空洞，所謂突發嘅地圖任務都係要你去某個地方無聊割草，打獵釣魚果啲又係毫無新意可言，就算風景整到幾靚都冇用。光榮唔明白要整open world整得好玩，一定要加入好多互動元素，結果遊戲性同節奏仲差過以前，更加唔好提連割草系統都退步咗......

隻狼先係

assassin's creed Odyssey
食之無味
棄之可惜

連登就個個都話唔好玩
大眾係兩極

我覺得get唔到或者唔buy佢個主旨就唔會覺得佢好

要個心靜落嚟，想爽快唔好諗依隻

我個人淨係cast已經值回票價
Norman Reedus, Mads Mikkelsen, Lea Seadoux

同一年阿甘正傳
高十倍票房
多七個奧斯卡獎

故事完全脫離現實 不停鳩打 唔知玩乜

以為玩過隻類似玩法嘅驚叫瑪奇英雄傳，跟著見個個望到mon hunt都打晒飛機咪試吓，啲動作好硬同連技好單調，啲怪種類又唔夠瑪奇多，玩過之後先發現原來瑪奇英雄傳對免費online game黎講真係神作級啲女又靚過佢，物理又好過佢，連技又型過佢，連啲怪都可以拎得起做武器，諗返都覺打得好爽，完全屌打晒Bandai

SE幫佢做發行啫，開發主要都係白金工作室，的確唔算大廠

隻狼係Bloodborne嘅改良版?
邊方面會得出咁嘅結論?

係
要打十幾廿次先砌到裝
一條龍打幾個字 打打下用咗半日打同一隻boss
仲要通常玩一套打法就好難轉
仲有啲裝備唔平衡
導致遊戲過程好單調又好難搵到轉變

我明你講呢啲，我只係指有好多細位冇必要用呢啲哲學家名去做gimmick，會畀人一種懶高深既感覺

師兄係skip左劇情先講得出最後果句？

the witcher 2單線性睇電影代入感仲高過3代

你調轉左嚟講，係白金幫SE代工隻game

同睇tvb 冇分別，唔鍾意咪唔好睇我地囉，然後一堆人仲係仆去睇

共鬥其實同OLG一樣，純粹有fd一齊玩就正，本身冇咩好玩，好快變重複

加多隻, Life is strange

其實大把game呀，電影呀劇集呀嘅改名都有呢d位，用返某d事物或者歷史人物嚟做角色名，基本上係非常常見手法

我嘅意思咪就係話整game嘅主要係白金囉

ds系列 , 唔鍾意個戰鬥節奏太慢

避十下先打一下 , 初玩計仲要完全冇idea除咗避完偷一刀仲有咩打法

不過都捱到爆咗機

我就係講隻狼

witcher3未玩到，但witcher1同2已經想講粗口，D選項劇情揀來都無撚用，下一代就重置，種族歧視到咩咁，根本就迫人揀人類果邊，因為非人類點揀，下集都就劇情殺，就算唔計下集，想死最少人都唔可以企非人類果邊

1玩法好玩，但主要神在故事，講佢兩“父女”嘅感情好動人

skyrim elder scrolls
Sekiro: Shadows Die Twice

Horizon Zero Dawn
Spiderman
Uncharted 4

兩樣野完全唔同
你話SE幫手發行=隻game嘅IP係屬於白金
而白金幫手代工=隻game嘅IP係屬於SE
而家明顯係後者，係SE主導遊戲方向，白金執行開發

相反十三機兵防衛圈vanillaware開發然後Altus發行，遊戲方向同開發都係Vanillaware主導，Altus方面只係提出意見

兩個情況係好唔同，有必要搞清楚

witcher 3
RDR2
P4 P5
bloodborne
dark soul
勁多垃圾
係得兒登仔先玩

RDR2

隻mhw
射射下就爆機，0閃光 0陷阱 隻驚只係換左d公仔同攻擊模式

Android用哲學家個名去命名自己, 響隻game入面係好合理
因為Android就係想通過模仿人類去尋找自己存在嘅意義
扑嘢嘅模仿、社會嘅模仿、思想嘅模仿
佢將自己叫做沙特，亦都係一種模仿，係完全Match返世界觀

係你覺得懶高深, 定係你認為其他人都會覺得懶高深先?

多數PS獨佔都係俾PR吹大咗

呢類post 有乜意義

你咁講唔係冇道理嘅，我自己本科讀哲學，見到啲出面啲人成日亂用呢啲人名扮曬嘢有啲敏感啫

戰鬥系統太垃圾

所有單機game都覺得好一般 好寂寞
鍾意玩aoc cs lol呢類

有人一齊玩既game 好玩好多

個問題係, Nier:automata係亂用咩?
個人覺得隻game係用得好認真, 真係有1 part直接畀個android響度講道理

而最後月黑高飛評價係介高過forrest gump,証明票房同評價冇必然關係，你條傻鳩可以收皮

用孔子、莊子、馬克思、黑格爾呢啲做boss名冇特別意思喎，純粹係哲學梗。
不過你唔好誤會，我覺得隻game本身好多構思都好好，只係呢啲位我唔太鍾意啫

空之軌跡
零碧閃1234都玩得好愉快
但空軌FC以上半部黎講散散地無乜爆點，人物刻劃個人又不見得出色過後幾作（除左無on9後宮情節），戰鬥又慢
SC後半仲拖過閃2閃4，玩到要四圍整燈塔就頂唔順上網睇哂劇情算

預左收負皮

請問閃軌好玩喺邊...?
一大堆女又唔可以自選追
仲要冇野扑...
最仆街係後面渣機械人...

x2, 玩到訓著, 啲戰鬥又悶

最少玩落愉快，跑得完個流程先
雖然我認同騎神果啲係吹太大
空軌個構造以而家黎睇真係好舊，地圖打怪果啲玩到無耐性，故仔又無零碧咁想一路追落去既感覺

LOL，直頭on9

Bandai

巫師3真係好垃圾
搞到我成日掛住打昆特牌都做唔到任

網絡加速師

問題我無朋友 所以玩唔落去

Agree
Horizon zero dawn 好玩好多

覺得佢每個任都係一樣pattern好悶次次都係去到任務地點有意外然後要殺曬所有人

Cyberpunk 2077

Horizon zero dawn 悶到地球都裂開兩邊...
用手制打簡直虐待...

最佳留言，樓主pin this plx

佢係刻意架，刻意用哲學家名，就係代表根本無哲學意義。

「謎底總在謎面外」，故事刻意用一樣野，往往代表佢真實上無呢樣野，就好似叫曹美女既，永遠唔會係美女咁。

故事上刻意強調，就更顯故事中機械人既虛無。亞當夏娃本來係開創新世界既兩人，但實際上卻係末世既存在(當然，亦都係暗示緊，或者佢地可以開創新世界。)

記住名字刻意運用，未必係想你覺得佢識野，令你覺得佢扮野，其實都係一個方向。

利伸，讀文學同電影，覺得NIER故事上來講，係一流，可玩性來講，係垃圾

未出就太多人吹奏，好驚到時會失望

zelda 唔知要玩啲咩 開左一個鐘放置到而家

你預左失望 聽講個戰鬥都係唔多掂
不過今次用槍啡唔知會唔會冇咁覺...

如果要話隻GAME每一個位講哲學都講得好, 我諗好多人會唔認同
但係我會話佢響遊戲界嚟講係做得幾好

有冇乜嘢特別意思, 只係睇你點樣解讀.
隻GAME直接用哲學家嘅名, 就係畀個進路玩家去解讀
要諗嘅係, 如果唔用哲學家嘅名, 隻GAME係咪會好變得更好?

就係提供一個platform睇hater同fans之間嘅罵戰

Fifa 踢波game有咩好玩

仲要咁多年都無改善過 真係好痴線

遊戲台係咁
啲人接受唔到有人話自己隻神作唔好玩

係 無導航叫人點玩

其實哲學家名果啲都係小事啫，隻game敍事嘅問題大啲，正如頭先提到， 2B同9S根本唔應該拆開兩個周目玩，啲人見到又要重頭玩多次就好容易棄game (尤其是用9S嘅遊戲性真係見人見智）。如果玩家冇動力玩到戲肉，劇情幾好都冇用

依家係講覺得唔好玩既
我都鍾意tob
佐藤利奈配貝姐好正

pad

夠有人話tov係神作
但我悶到棄左
畫風人設唔岩自己
啲打鬥唔順暢
我反而鍾意toz
好多人因為個女主所以劣評但我冇咩感覺
所以我唔覺得有邊集真係公認垃圾定神作

Death stranding
公認算唔算好玩?
但我玩落覺得非常悶

上次我講完先比3-4條nier fans插又話唔了解又話弱智

唔算
評價好兩極

農左幾日裝
屌佢老母冇分別既
玩完躁底刪左game
唔係刪save係刪game
如果我玩實體版會拍碟落垃圾桶

我意為得我係咁諗

見到有同路人屌nier同rdr2好感動

同意 normal難度同無雙斬草game冇分別
hard難度又on99咁 一下就死
加埋個垃圾打擊感 想預判都難
序章玩hard冇save point 一死左要重新打過
玩到我質疑人生

出海捉野果個真係無心機清

On9

玩完一週目已經唔想玩落去
但想有始有終所以局住玩埋剩返兩週目

你係咪想講capcom

btw 唔使搬瑪英出嚟，就算十幾年前嘅瑪奇都夠打好多game

咁真係有啲人唔鍾意玩單機
我都唔會覺得啲人冇品味定咩既

食麵包遊戲/食餅乾遊戲

上面段片有講點解要用9S重新體驗一次
響個敍事上係有意義

個情況就有啲似而家要整「乾坤燒鵝」
有啲客人掂一掂隻燒鵝, 話隻鵝凍晒, 零分
有啲客人畀耐心去探究, 然後發現內有乾坤, 係食入面啲禾花雀, 十分好食
咁到底係碟餸有問題, 定係個客人有問題?

其實兩者都冇問題, 有玩家因為「乾坤」, 而錯過咗戲肉
有玩家因為自己探索到「乾坤」, 而增加咗對遊戲嘅認同感

我都係玩晒ds123

但玩唔落bloodborne

垃圾屎驚
啲bug cls到直接bug走我間屋

都明嘅 不過設定上佢係怕羞+失憶所以同人有距離感 唔係想扮cool 而且本傳長到乜咁 而家劇情上又未到最驚喜嗰部分 希望re2 可以加多啲非fans向嘅元素啦

p5講劇情只係一套自圓其說都做唔到嘅三流なろう系
講人物設定以atlus一貫水準嚟講都好蒼白扁平 太討好班死宅撚
不過班p5廚成班邪教教徒咁 將一隻同一個系統用咗三次嘅game吹到天上有地下無 同佢哋拗盞嘥氣

玩mhw我先唔用槍
即刻變無聊

Horizon 畫面靚但我最僧射箭 近戰垃圾
Uncharted 每行兩步都要打 老套到

最近又重新玩發覺正game 嘅重點係d 角色 有時d 發展都出人意表幾得意，完全唔似5年前嘅game.個戰鬥系列過得去就算

我覺得個打擊感有d 怪，同新個隻god of war 比就feel 到

點解Nier會俾部份人視為神作, 就係佢打破咗一啲常規, 令玩家留下深刻嘅印象
可能有人會問, 咁樣嘅話TLOU2都係神作啦
TLOU2成個故事, 世界觀、人物、劇情、叙事, 冇一忽係正常
一隻故事有一要建立到一個「理」, 咁先至有可能出現到「情理之內, 意料之外」

另外Nier完全係表演咗點樣用「遊戲設計」去令一隻game以蔗渣嘅開發成本去打出燒鵝脾嘅味道

風花雪月
成鳩日要我不停搵d失物呀，答問題呀，茶會呀真係好柒煩
戰鬥系統係唔錯，但育成同親密度系統好撚趕客，玩到一半就冇玩，仲話要玩四次

Krotas果d係力量型
Dmc果種係無咁重, 但靈活多變好多, 傳統日系動作驚果種
我又唔覺得下下都重, 下下到肉先叫手感

我覺得佢將每個角色介紹入team 個度做得好好每個人都係比社會出賣嘅人一齊做rebel 反抗充滿腐敗成年人嘅世界

角色抽寫同心態好脫離現實
遊戲系統玩人與人之間嘅互動但係互動劇情又做得冇乜味道

借個位

隻game 一玩就覺得斬人個陣怪怪地好唔到肉嘅感覺 玩bayonetta 都唔會咁應該唔關力唔力量型事

感覺上比好多日系高中setting 好d, 有d 角色都唔似人類

agger連登post都少左人
本身玩開d fd都棄

2b個屎忽

唔敢玩ending e

同埋好似中左bug開唔到emil屋企

動作系統RPG系統難度平衡地圖引導同設計hacking玩法等等一大堆設計千瘡百孔
已經唔係配唔配合故事嘅問題，係成隻game玩落各種唔順手唔舒服

如果講刀劍既
覺得對馬島同隻狼都好過dmc
dmc個種只係多招式連技
但無乜斬中人既feel

但係芳澤真係好撚正

btw成個p5/p5s都過左第一關上左手就易好多

莎木

之前dmc 3 ok 架係5 唔知點解斬空氣咁，打到dante 出黎都係差唔多就無繼續打

DMC 5 堅劈空氣 我一d都唔覺打中隻怪...

天堂 勁舞團 天外

P5都打咗過百個鐘 d 迷宮d 設計幾有心機不過太長，戰鬥又係一見邊隻出邊招打暈佢再all in 好重覆。係d 美術真係好撚型，比起p3 p4 真係唔同晒

咁呢隻game除咗好似我咁樣未啲玩過就係咗嘅人 我聽有玩開嗰啲人幾乎都話隻game好好玩 特別聽佢哋講打團體戰要開一個成百人嘅group 又要分工唔同人負責進攻 防禦 突襲之類嘅 仲要打一場團體戰少少哋都要幾個鍾 好似好專業咁

Nier gameplay 點都好過witcher 3 la

淨係gameplay
畫面 場景設計 支線劇情 主線 配樂樣樣都好過nier

其實我都係咁覺得，起碼夠爽，同埋我幾欣賞佢個升級系統係入晶片

其實配樂同主線，witcher3應該輸九條街

成年人不知對主角團幾溫柔
獅童設晒局陷害主角團 但係臨尾自降智力值放軟晒手腳
成班人多次公然集體行動 用通訊軟件 警察都可以查唔到
主角群嘅道德高地 建基喺百姓全部變晒做愚民 屌盡全世界兒登仔mode 網絡世紀居然同我講人民信晒獅童控制嘅傳媒
なろう系零壓力服務宅撚弱小自尊心閱讀體驗

witcher嗰種頂多叫悶姐
nier嗰種我玩落直頭覺得好唔舒服

你自己on9咋
除非一周目最難同玩啲唔尋常嘅build，好似隱青夾硬變必殺復仇槍飛龍，唔係你駛撚理茶會同失物，剩係靠食飯升要練職嘅人就夠
第二三四次直頭開cheat就得

我唔鐘意玩就係戇鳩
遊戲台真係好多你呢d容不下相反聲音嘅濕鳩

所以咪出現「Nier會俾部份人視為神作」
就係每個人打機追求嘅嘢都唔同
有人覺得戰鬥系統好重要, 有人覺得一定要有好嘅故事
有人覺得連機同人玩先有意思, 有人覺得連機同人玩好辛苦
有人覺得farm乜farm乜令角色成長好正, 有人覺得farm嘢根本係浪費時間
就算指出一啲「客觀」嘅問題, 主觀嘅感受都係唔會變

咁我又覺得帶冇野喎，你邊方面唔舒服呢，不如講嚟聽下

悶已經好大獲lanier 差極都叫爽快,係個操控差姐
你玩得勁都可以好似呢條友咁

btw nier同p5 d音樂好正

Fall guys
屌你根本係mario party果D game但係只有小遊戲
班fd日日都提好尷尬但無朋友唯一齊玩

人中系列
巫師3
skyrim

Nier差到原神都要抄

師兄問得好 我都想知

係,勁難玩,唔知點解d人吹到神驚咁

tlof2

係，對住個完全冇表情，冇情緒嘅主角，完全入唔到戲

metro exodus

D怪又多,物資又少

比怪扑中個MASK爆左睇野又勁煩

想探索下個世界都唔得

呢類post你為隻game護航既話你就輸了

我覺得FF7R大半隻都係fans向嘅game，唔識元祖FF7故仔嘅玩家劇情體驗唔會好好，Gameplay方面一半act一半rpg嘅處理方式係有啲唔上唔落咁，作戰視角都有啲問題，希望續作會有改善

問題你講嘅嘢冇point吖，仲好意思話人濕鳩
成日攞開茶會搵失物嚟屌，你到底有冇試過唔理呢個要素，其實完全係玩到落去
溝女企埋一齊、執雞就爆到好感
用晒行動力去食飯就夠同學上堂有精神
而且上堂係俾你補返啲唔正常嘅build，正路打一定轉到職
你on9唔在於你鐘唔鐘意，而係俾隻驚帶鳩住冇獨立思考

嬲撚到，講兩句就成隻癲狗咁，惡撚過共產黨

我屌你老母

計中計點計中計

所以個時有巴打話dmc5打擊感係頂級我真係r哂頭

駁唔到只係識共產黨
唔怪得啲藍絲廢老五毛都搵到食，攞你啲傻仔開波就有錢收

騰訊全資，兒登仔又話吧罷玩喎

2b臨死前既操作玩到想嘔
個畫面同聲比佢整到破碎咁
用耳機玩真係好辛苦

某幾場boss戰講2b比人打到殘左
唔比你跳斬同跑 只係比你射
都唔知打緊乜撚

我明game廠想表達2b佢比人hack左
但係對gameplay既影響完全係災難級
game廠應該有更好既平衡方式

打完呢段野諗返起都想嘔

我覺得唔好玩就唔好玩架啦，洗閪駁你咩，隻game悶撚到閪咁，又唔撚user friendly介面
踩下隻game就嬲到好似殺左你全家咁，其實你人生係咪淨係得打機架咋喎

我玩撚到訓著咗

笑左，話你on9就話人嬲到似殺人全家
乜你價值觀咁神奇，你家人接受唔到你係on9咩？

Dark souls 1
自己係玩dark soul 3 先所以對動作同畫面有要求
好鍾意ds3
知道地型 同故事可能比Ds3好 不過都翻唔到轉頭
玩左陣就無玩

Witcher 3
佢個世界好靚 npc 好似真係入面生活咁
但lv 限制 同動作太差
玩到滅左條村就無玩

Nier 毒味太濃 接受唔倒

氣急敗壞到乜野人生攻擊都出晒
接受唔到有人踩你隻愛game不如唔好上網啦，EQ低到咁真係好難幫你，relax下啦，一隻game嚟架咋

我第一次見同事玩，又問佢玩咩9就覺得悶，好似古早時代打ONLINE GAME咁。

遊戲台得引戰post係有人討論

DS1我應該13，14年玩
fps鎖30，unlock又有bug，好後期先有fast travel

玩左續集先應該幾難頂

人身
而且我一直都係形容你on9咋，你用嘅詞彙仲多過我啦
點解你迴力鏢可以插到自己咁應

話你嬲到氣急敗壞嫌你隻愛game悶就攻擊你，玻璃心到一個點

真係可憐🥺

尼爾根本就比人吹大左
永遠只講咩音樂好正故事好sad 條女條低褲好正

一講成隻game個背景千篇一律，敵人黎黎去去都係個d
D人就會話包容下啦，冇資源呀

唔好再扔迴力鏢啦巴打
你唔俾自己插死我都笑死

係嘅係嘅，你隻愛game最好玩啦，嬲完未呀

我fallout撚 witcher3撚 有冇類似嘅驚推薦？

Outerspace

點解你睇到我話最好玩
我一直講你on9咋喎

撚我…？
google唔見

Outer worlds呀 sorry

elder scrolls online, 唔畀月費啲任務都有排你玩

係嘅係嘅，你話咩就咩啦，最當我怕左你啦

有呀 爆左4次 等dlc 實在太短…

咁癲佢d結局全部得d字我都廢事爆幾次

Witcher3戰鬥系統麻麻
但劇情好好

利申 仲未玩dlc 聽講dlc仲正

作為撚/死忠就會咁…

石之心DLC唔玩你走寶

Fallout4正d，outer worlds實際自由度其實冇fallout4咁大

係 但fallout4實在係退歩 我由2 3 nv到4…
4堅唔得

Fallout 4公認係差過之前果啲
新果隻wasteland 3聽講有fallout神韻，你可以睇下

Bloodborne正嘅地方係個場景音樂，不過最正係個故事
一開始我都棄過兩個星期但之後上網睇吓啲解說再自己探索下發覺真係好正

今晚返屋企睇睇

戰棋黎
似舊fallout先真

good
fallout2我都啱呀！

Gogogo啦

mon hunt

男爵個故真心趕客

最大問題真係啲怪種類好少...

唔係話想出三部曲咩

一開始乜裝都冇個時覺得好好玩
之後越玩越悶

Fallguy

我有fd打芒亨打到同女朋友分手

戰鬥同執垃圾砌屋養人仔係有意思嘅
係衰主線太單一冇其他解法，接任清場交任佔據遊戲體驗9成
所以76連NPC都cut埋某程度唔係錯嘅決定，不過我冇玩

有無咁誇

雖然我都幾鐘意玩芒亨

Witch
Ff
COD
暫時咁多先

GTA係入去開車周圍兜姐搵任務姐
有社交性 自由性 唔差 但休閒

係
連登仔不願面對既事實淨係係咁話乜柒打擊感呀一鏡到底呢D BOUNS野
遊戲內容同劇情真係未到神級
妹仔大過主人婆

Dandelion 嗰段先係不撚知所謂，走嚟走去幫唔同人做雜工
唔係啲委托人全部係麻甩佬，我仲以為自己睇緊流水帳輕小說

玩法係幾創新，但係太多限制搞到冇咩發揮空間，根本所有道具都係得一種用法，又唔可以互相配合嚟用

之前帶咗一堆避雨亭+梯，諗住可以起條天橋，點知話啲嘢擺得太近，連梯都唔俾擺喺隔離

故仔唔好咩
睇老戰神教仔幾趣致吖

做動作遊戲閃避竟然冇cd，一直R2近乎無敵。飲藥冇動作（唔會硬直），但睇呢兩點已經知道個director唔識做act

各有喜好姐 冇必要開埋呢啲post

唔係唔好但唔係神作級數

GTA SA學飛機任
隔左10幾年再玩先過到

見啲人話horizon zero dawn好好玩，玩落覺得好廢

操作方面有啲位奇鳩怪怪唔知係咪bug，啲角色又成舊膠噉，劇情又鳩流流

佢個主線唔係氣勢磅礴 唔係曲折離奇 亦唔係跌宕起伏
但佢對2位主角既描寫同落墨點都非常好

佢既故事主線受到系列既規範（要分3集出）而受到限制但佢成隻驚個故事演出都非常精彩

認真答

驚你老母

god of war, 唔係話佢唔好玩， 係覺得唔係神作姐， 我自己都玩左4集
一路玩一路覺得佢好多野係抄人 呢度扣左好多分
前3集諗起鬼武者同羅拉
新果集諗起dark soul, 帶住個細路似tlou

參考同抄人係2件事黎
原神就真係抄人喇

我唸你一定未玩過仙劍4同軒轅劍蒼之濤，試過呢兩隻你就知乜野係太多廢話

npc搪塞啲無聊理由要你跑腿打工真係好無聊以為玩緊啲販賣機任務嘅MMORPG

Death stranding
頭幾次送貨係幾有趣 左右郁黎郁去
送多左就好煩 而且一直行路真係悶撚死
啲景都睇厭之後就del左game

Open wrold太free既弊病

當年ps3版一上線同個fd滿心歡喜上去玩
屌你老味又多bug又load得耐內容又少

而家都係一樣？咁點解啲人會咁有心機死刷爛刷

玩完係另一種後悔

遊戲界Breaking Bad

後半部分嘅劇情發展真係可以拍得一流電影/美劇嘅水平

Horizon Zero Dawn 真心唔明有咩咁特別同好玩

totalwar三國
除左戰鬥之外成隻Game大而無當
又冇水戰又冇關口又冇要地 D AI可以打橫咁行
張地圖根本毫無意義
外交更加唔洗講 全戰系列既外交一直都係垃圾
仲要成堆武將都係gen出黎 完全唔知用緊乜野人

點解唔可以有隻三國志地圖 + total war戰鬥既Game

算啦 呢啲post都係引戰
任何公認好玩既game都會有人唔鐘意咖啦

不過你講果啲我聽都未聽過

呢個唔算公認好玩

都真 本身都幾兩極

gta

第一章都未完就無玩

戰鬥我覺得幾特別，係怪種類太少
仲有閃光鷹煩撚到，行行下幾隻圍你，打緊其他怪又飛幾隻過黎
最頂唔順係D錄音/文件，以為同劇情有關，點知9成都係廢話

主線得古代人類條線吸引，現代條線悶撚到仆街

真

動森 唔明點解要花咁多時間去釣魚做啲on9野
最後仲要不停儲錢做樓奴
買左個online plan我都無朋友點玩
DIY方面個個頭都一樣圖碌碌點DIY

（實比人小）

廿幾頁都無人講隻狼
果然係心目中no.1

仲有乜驚係好玩?

隻狼 戰鬥節奏太快，唔係人人跟得上

另外就係欠缺咗啲益智元素係入面，同埋冇乜卡通色彩

（應該會比人插）

Zelda我最唔滿意嘅一點係武器有耐久度 打到啲勁裝都唔係幾想用 驚爆裝
後期知道有大師劍 但我未打到

Death Stranding
個Game設定唔吸引

Red 2 都係，見啲巴打話開頭節奏慢。
其實玩到要捱，捱到好玩個part，都fail fail哋。

botw 武器耐久度其實幾好 提醒你依家係荒野生存 所有野都係消耗緊

但如果係火紋就好憎武器耐久 真係儲埋一堆神器用都未用過

有人見到你留言樓下即插一刀喇

等bloodborne

哲學巴
你覺得隻game係咪真係咁哲學？

佢嗰啲原因插得完全唔入肉

頭３個鐘都頂唔順
悶到感覺係全球最悶遊戲，沒有之一

咁你一定冇玩過泡泡紙flash game
人類史上最悶

頭1, 2章係悶啲
第3章之後真係

咁就
地圖一本道、跑圖全程飛手、戰鬥變化少乜怪都係對刀最快、大部分裝備冇用、探索地圖冇奬勵9成係執垃圾、直路劇情欠缺支線、欠缺重玩動力、畫面一般、人物比例怪異表情生硬
不過點講都係好玩

我反而覺得唔錯喎，佢個場景整得幾靚， 劇情又唔錯， 又有啲伏筆位引人期待， 斧頭又幾好玩

比較中嘅
不過有啲位冇解釋點解會有咁嘅缺點
例如, 點解「欠缺重玩動力」

咁隻狼又唔似得DS你可以用唔同build，入侵玩鳩人或者帶路
你二三四輪都係對住一樣攻擊模式嘅敵人，一樣嘅打法
加上冇「有意思」嘅收集要素
玩家冇乜動力重玩，除左想要練完美擋挑戰自己

利申 我覺得隻狼好好玩，但唔會挑唔到骨頭，世上神作只有人生online呢隻垃圾驚

Witcher啲fans都學精廢時出黎
比著早兩年
你話witcher唔好玩比人屌到上天花板
睇標題都估到一開波就係踩Witcher
仲要論點都廢時出
淨係一句垃圾
有咩好討論

四個結局啵點會唔重玩

佢上面答咗
的確，遊戲有四個結局，係可以令玩家重玩
但Dark Souls 1係得兩個結局，係咪就只有兩次重玩價值？
個分別就係響Build同Routine
可以換武器/法術已經令到隻game有好唔同嘅體驗

從依個角度，我覺得解釋得幾合理
但咁樣無損隻狼好玩嘅地方，DS/BB都冇提供到格劍依個玩法
隻狼係有不可取代嘅賣點

人中0 都麻麻地！？ WTF

欠缺咗啲益智元素係入面，同埋冇乜卡通色彩

隻狼動作節奏遊戲
和風寫實系你講呢啲
你不如話戰略game無射擊元素

rdr2前面個啲叫鋪排
你爆左再玩返個開頭係另一個感受

講講下突然諗起dead rising 2

我由第三集開始玩起覺得好好玩，但玩番2就頂唔順畫面

rdr2..真係好悶，一出就買，最近wfh冇嘢做拎返出嚟玩都係頂唔順

Horizon
GOW 4
Uncharted
Assassin's Creed
MHW
汪達與巨像
唔止好一般, 直頭係唔好玩

好典型嘅小朋友comment
因為現今遊戲嘅評價準則有好多角度，唔只combo system, 仲有地圖，劇情同關卡編排，故事內容，畫質，UI等等
大把佬鬼已經覺得戰神4好神，亞洲market其實都唔會係1st priority
2018 GOTY, 呢個就係客觀現實

*combat

前3集你諗起蘿拉?
你又係勁既

Death stranding, GTA 5, 兩隻買完都玩到一半，可能我唔鍾意open world

其實我都係答返樓主既問題
2018GOTY都代表左佢係公認好玩
主觀因素覺得佢唔係神作
原因我都講左
下下搬D鬼佬出黎你個comment都真係幾成熟

你咪係一鳩樣

行路行到我訓著

我就係覺得 佢鋪排得太多。基本上 玩到一半已經估到晒 劇情既後半part發展。eg 主角既幫派注定會失敗、和有25仔咁。劇情上 冇乜驚喜位。

呢個肯定係一線佳作，但未去到神作。

同埋，我個人唔喜歡它個bgm ，太過沉重 荒涼 悲哀

食雞
On9 games 一隻
每一局
70%時間執槍執裝備
20%時間去限制區域
5%時間真係shot人
5%時間比人shot

隻狼 音game包裝成動作game

toe同tod2:在座各位都係垃圾